[1Q題] 有一樣天然資源大家可以用, 而且唔使錢

就係空氣喇!

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019